[又可以tank] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 129

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

馬推吾皇張gif呢

#LukeWaltonFired

有條友係咁話 隊友3分window open 今日炒

3分6中1係真係廢既 不過原來係lbj黎

等下個開po加返

無擺頭PO

愛glo唔計球員時代
最大貢獻就係幫我湖抽pick
希望可以再接再厲！

快d躝會唔會好d

應該掛埋佢一包血上去retire

發現呢啲好多人嘈完就出返公海哭訴
希望大家可以理性啲

係未得我覺得
加左迷羅後，潮人就係咁輸

荒謬絕倫！

playoff mode????

好彩有羅 有playoffs睇

iglo 禾 馬 lan la dllm

馬又傷左？

又未必

燈到牙羅東決啦就嚟

覺

咁繼續啦
燈到Zion黎為止

咁事實上 Nets既upcoming schedule....
真係唔guarantee po

羅仔簡直報恩

網有ice veins law god

有冇人知而家開始輸到尾 有幾多%抽到zion

Lonzo, Ingram and LeBron have played 23 games together.

Lonzo唔好講啦 真係估唔到玻璃屬性咁高

下年大家又可以一齊j潛力

廢青波上季又係出得五十幾場

輸哂應該都追唔到牛同巫
頂盡NOP 咁
4.5% 1ST
5% TOP4

bulllock 0/7
kuz 1/5

Kuz 真大佬 推9占去防守

又一季

所以6中1 冇責任 打得好

感謝

Lakers fans just started chanting “We want Kobe!” after LeBron miss that free throw.

好波

嗌得出呢句嘅都係真湖

我一句都冇講話占士冇責任 要jer唔該追一追po唔好出嚟賣笑 上個po我已經講左佢有責任 但唔會係全部囉

你地覺得湖會唔會TRADE FOJ

認真？可能性係零

當發幾年惡夢咪算

咁你都追一追 post kuzma bulllock一路都屌緊 屌埋lbj姐係冇問題啦
咁你唔洗咁心急出黎護主啦

冇乜可能認真
因為冇隊會想要呀

好認真
又無no trade clause
ONEAL都俾人TRADE 有咩咁出奇?

係睇下換到D乜 實有隊肯接既 淨係話題性 賣飛 都差好遠

我科份退休約都已經夠大
不過因為係老大，所以忍到

又唔見你叫咩反摩大將軍 hanibb個啲唔好咁心急出嚟護yc? 幾重標準撚

yc打得差不嬲有屌 ig之前比人屌到上天啦
近期打得好 個個有眼睇

宜家反而清佢果35M
入兩件MAX 仲爽皮
實有D人唔想同FOJ 同隊.
MAX俾隊波佢地渣旗 , 隨時仲易過用FOJ個名引人黎

個問題咪就係有幾個人淨係屌占囉
屌你都唔撚化嘅

你咁講又有道理
不過西岸而家驗完一季貨
應該唔會再有隊對佢有興趣
係東岸都啲可能

不過廢老搞到咁大陣像
然後俾人trade走嘅話
俾人笑幾世都似

One Club Legend 抵啦

trade包百力滋呀嘛

iglo點會容許呢件事發生呀講真
除非佢唔想做啦

古狗傷埋

可以出大幫加了

Max d後生 有體格既啦

comeback home 3.0
比廢老回家啦

我話9知邊個屌邊個 而家我屌james打得差
kuzma都打得差 就得啦
個個屌kuzma又唔見你拎james 3分6中1 黎幫佢擋 雙重標準

廢老打到咁唔屌得？

唔屌得要各打五十大板

唔係唔屌得 而係唔會淨係屌佢一個同盲屌

你係咪傻撚咗，幫人地屋企教狗

kawhi sign n trade

唔屌得 無james 湖人邊有人識打波

希望佢一輪出局死心 疊埋心水過黎

我屌9啲盲屌撚你又加把口我撚知你有冇屌kuz屌其他咩
我連名都打埋出嚟 你又叻唔切咁駁我 我一直都講緊個幾個盲屌撚

Kawhi 單換lbj pls

又未必無隊無興趣. 出面大把高薪廢柴
黎緊好似好多隊FA 大把錢爭人 實有隊爭唔到有錢淨可以慢慢諗
宜家仲係一個話題性爆表, 一定有人買飛入場睇既人
係差在湖肯唔肯決心D清左佢 換到D咩番
巴克利都出聲叫湖TRADE FOJ
講真.佢又唔係KOBE打左20年要幫佢退休
黎一年CARRY唔起 大家都無欠大家D咩
GLO係要玩 FOJ 換個高D PICK 番黎
再FA 簽兩件, 已經好過一年35M 養個35歲唔肯搏既人

Trade返Miami 我要Dragic Richardson Winslow Adebayo

過黎LA不過係go clipper

其實季初都講到明plan今季唔重要 擺曬希望落下年
所以真係冇乜可能會trade廢老

trade 走foj 可能有得傾

1換1既話
NOP會揀FOJ 定TATUM

老實講
開季講明第一年係試
本身的確係冇乜期望
但冇期望得黎唔係預打到而家咁樣
廢極都預係第8-9左右

好想要beal

咁傷病咁多又冇人想既
上面先有人話 lbj ig ball play tgt 得23場

宜家好明顯唔係GLO 當初既PLAN
FOJ 帶唔起 YC
換唔到AD
FOJ個名已經無咩吸引力

如果最尾湖真係夠膽TRADE FOJ 要俾個佢

但係見到iglo d 操作 買人
仲對佢有期望

咪就係，成隊波，坐office帶隊嗰個唔得，坐場邊帶隊嗰個唔得，落場帶隊嗰個都係唔得

就咁睇戰績 睇埋傷兵情況
咁係合埋嘅範圍

但都係個句
有睇埋場波嘅會失望會嘔血
唔係某幾個 而係個撚個都係咁
wide open炒 ft炒
打出黎冇form

tatum > foj

禾 同 glo 先係問題
Trade 走占有撚用

啱
睇佢個樣同格都同普巴有幾分相似

無 lbj 都係無左個 drama queen

但 glo 係到啲交易都唔會好得去邊，Walton 就算比啲球員佢，佢都唔識排陣，唔識得用佢地嘅長處

有見地

OH！SORRY

湖迷黎講
唔使紅字大字都覺得你講得啱
辛苦你

咪理隻過街老鼠啦

Rivers在接受採訪時透露了自己球隊原本的交易計劃：「我做夢都沒有想到，我們能夠從湖人手中得到Ivica（Zubac）。他在多場比賽中都展現出極其出色的潛力，他會成長為一名全明星級別的內線。我們原本商討的交易方案是想得到Wagner或者是Mykhailiuk，但是Lawrence（快艇總裁）在會議中告訴我們，先試著向他們（湖人）要一些更好的球員，如果他們不答應我們再換別的方案。於是，我們向他們索要Ivica，沒想到他們直接答應了。」

「我知道那是怎麼回事，Wagner和Mykhailiuk都擁有不錯的射程，LeBron和Earvin（魔術強森）一向很看重球場上的空間。我猜在他們的眼中，Ivica所展現出來的潛力毫無價值，因為他們沒有多餘的時間給予Ivica成長。相比之下，Wagner和Mykhailiuk的投籃能力可以迅速幫助到球隊。從某種程度上來說，我該謝謝LeBron。是他讓我們得到這個出色的年輕人。」當被記者問道今後會如何培養Zubac時，Rivers回答道：「我會盡量讓他出場，他將是我們未來重要的一部分，我們會盡可能的挖掘他的潛力。」

PG Kawhi都無hold咁耐波，後生個個肯防守，又夾到牙波佢地打快，應該好過FOJ

唔好FF 啦
Magic 撚有吉屎Trade 走LbJ 咩

湖人唔賣廢柴

當衫唔要LBJ就有PG啦

咁trade先最好，有AD之後再引Kawhi/KD黎做大佬證明自己，仲要keep到波b呢2個young core

希望銀條爸爸比個13號pick 我地

Allin for AD嘅，無牙波=無守，得AD FOJ淨低d錢淨係可以射d老野同射手，咪又係唔夠勇打

不如入到po先講打勇啦

掉轉咗
有pg就唔會需要廢老

個timeline係點 LBJ入左湖先定PG留隊先
好似PG唔想同LBJ打波先唔黎湖?

親生仔既分別，你唔見老大比人反？lbj 可以trade到個好既內線既，如果lbj for Ad..我相信Ad會見到我地既決心，肯提前續約

求kuzma push lebron .gif

其實班迷占有無諗過我地從來都無諗過想要foj。

完

好正，完美咁收班占迷皮

James 等下年啦，買返D勁人，再衝Playoff啦

AD睇落唔樂觀，要成事今季再換左佢返黎
Anthony都可以做後備
Lue 就唔好黎教LA啦，都係James 戰術

起碼人地上年咁嘅人腳入到東岸final，教練黎講佢其實唔錯

我指lue

最大問題明顯係iglo，眼光唔好，當年留dlo用個pick揀個前鋒中鋒而家分分鐘頭4，季中仲要on99換走埋zubac
lbj就唔講啦，hea守到仆街，ball傷左又雪上加霜

有方法醫aids
iglo 快d辭職去啦

不過James 都老，用返同一招都唔知可唔可行。
如果我係LA 老細，換個打Team Work多既教練，換/買返一兩個明星級，
打下養生波，唔洗自己擔大旗，咁James 應該可以打到38，最後同佢個仔一隊，完美結局

佢死用lbj戰術係因為lbj真係carry到呀嘛，季後賽有場暴龍嚴防lbj佢轉陣用k love做stretch 5打到對面都唔知點守
其實講實力佢一定有，但一定未去到最top個班，同埋可能佢個樣俾人感覺佢on99

我都信Lue 有D料既，始終打Final 個幾年都係佢做教練。 但James 好似Carry 緊佢多D

而家似LA個陣容唔夠深度，James 今年又傷又Hea Hea地

比著我係James，我都會今年9打，下年換返靚個陣再博

James季初都話打無球啦，最後係點大家有眼見
James去到邊，都要隊波配合佢，佢轉唔到打法架啦

下年咁撚多隊都有max吸星
比著你係35歲沾爺你邊到咁有自信下年換到靚陣同你夾

我地
睇得自己咁撚重
唔想要mj 就咪撚去廢老屋企傾簽約啦
你地代表邊撚個呀

如果拳王下年唔打簽Mason Plumlee有冇得諗 rim protecting同防守都幾好 係進攻方面差d不過有人餵應該都唔會好差

lue一定有料過禾

下季邊有人餵 你係rondo你仲留唔留

牙波 不過廢青成日傷

mason plumlee係幾好使好用既不過 如果配rr9真係20 10無難度

個人覺得plumlee kanter可以補到湖內線問題 反而Vucevic麻麻地

我覺得湖人內線唔洗識自主進攻能力 rim protector 就夠 kanter更加放大內線防守黑洞mcgee啲pick好唔實淨同埋個身好撚薄 爆兩下就進攻有利區

記得季初都係咁樣講mcgee

最尾咪守左囉
盲反9！！！

要人推先識守波 殘廢定弱智

諗lue仔點解唔諗下Tom Thibodeau
防守起家
Lue仔黎咪又係變番騎

希望換教練 有埋shooting coach 下季會反彈啦

配占既內線只有兩種,一係搶板做藍領又識pick and roll既,例如拳王,一係就stretch打pick and pop,例如love

重要睇最撚醒既mj trade到d咩人返黎

你同無講過野有乜分別

Miss brook

賽後Zubac接受訪問時說道：

＂我們有機會進季後賽＂
＂雖還有不少比賽要打＂
＂什麼事情都可能發生＂
＂不過以我們現在的情況＂
＂我認為我們會進季後賽＂
＂我已經等不及了＂
＂我從未打過季後賽＂
＂這會是一個很棒的經歷＂
＂我等不及要去競爭了＂

而談到老東家湖人，Zubac說：

＂這感覺很奇怪＂
＂幾週前我還和這些傢伙一起拼鬥＂
＂在比賽對陣他們很怪＂
＂我也不懂湖人怎麼了＂
＂我不知道他們更衣室發生什麼事＂
＂我不知道能告訴你什麼＂

到底班人on9成點先會認真考慮搵lue做教練

仲j緊上年東岸冠軍

mitchell robinson

都係未明仲乜唔draft佢

steven adams 呢類就 perfect

佢注定係一名紐約人

諗諗下其實牙牛真係最佳人選 肯衝 roll in pop out都得 最緊要真係夠hustle

有乜新秀可以 丁下 同係湖人可以選到既

今年有埋三分

技術型個d咪唔岩用

今年冇睇唔知
但上年前年黎講
牛啲pick其實同myboy唔係差好多
係有bully ball咁解

自主進攻差大約五億皮

呢個我認同
一早知glo搵個pick唔係好好多嘅人
真係留牛好撚過
不過到時禁區應該比而家更加迫
我湖唔撚識養人 牛唔會開發到三分

換咗個管理層 我湖先有救

唔計米奇最後一年玩野，操作同眼光 真心勁好多

牛>垃圾占
Undoubtedly

有無功績列黎睇下
唔熟邊年邊個做trade

家嫂 ,2009-2010 雙冠既人腳,好使好用
選新人 dlo ,牛

個時個個到估唔到會用榜眼選 牙羅

Metoo
我以為選硬OK4

OK4仲記者會掉波衫

講真如果個陣選ok4可能對個個都好

==

Lebron doesn’t play defense anymore because his fans are already doing it for him 😂😂😂

朕不守的 你不能推

再加埋記者會kuzma話something wrong with this team
似不和啦

women lie. men lie. numbers don't

傻閪詹迷應該匿埋喊緊

◉‿◉

而班傻尻而家潛囇水 一出黎就比人屌

魔術再唔出山 湖人就玩完

目前為止 戰績同上年一撚樣 但今年比所謂嘅大佬屌住咁打 雖然馬防守唔算好 但都起碼勤力 好過啲人無爭勝心 比起上年開開心心 圍威喂 比我都唔撚倨

呢條傻閪上年係咪搞鳩ball之後傷到仆街

iglo出山我驚人地隊直接投降，當年佢復出過，擦親小小啲人都彈到 九丈咁遠

佢係抵斷腳
但唉 我湖打到咁又係抵俾啲狗串

Foj話佢地kuzma輸慣
係人都唔like

miss zu

個post好似少左好多人嘈 啲沾狗唔見哂

完左場波得返啲真湖

傻閪波幾時出得

馬傷成點btw

我認off season 裸簽到 垃圾占+ free cap space
我幫glo 含到雪雪聲

但睇到季中，屌你老母, 本身對占冇乜野，hate 占都係d 占狗串77，賴隊友廢，但原來,廢老占會係公開串7隊友，怪錯左占迷,係廢老帶頭賴 隊友先

血仍未冷

廢老之前係咁話要play maker 最後都係自己key

改名trade lbj啦屌

啲Bronsexual成日吹奏占士 話咩好有統治力又季後賽保證 又第一人 又超越KOBE MJ乜乜柒

一去西區又無組隊即刻現撚哂形

講真三冠 有邊一次真係靠呢條撚屌 無韋迪 RayAllen Irving 佢含咗撚好耐..

你話佢係球隊無可替代嘅主將 我認同
但佢Clutch? 佢有Kobe同MJ嗰種君臨天下？ 爭幾皮囉...

屌
我都想咁講
Gay 撚到

成班垃圾隊友做唔到野 想點打啊

上年western final 真心屈機既

好少喺香港forum睇到Bronsexual呢個term

3次fmvp都唔滿意

詹迷出來了 贏波就King James超越Jordan
輸波就隊友廢 幫唔到手

喂連防守都唔撚掂 有咩資格講

佢唔係沾迷
佢係扮緊沾迷

咁KD 夠2次fmvp啦 唔通佢又強過Curry?

無計 呢個term太精景
啲詹迷痴線到呢個地步

原來上年james已經過咗western 我真係太outdated

kd呢個例子唔太好 我諗冇人會覺得kd係帶隊入到final掛 四星戰隊喎
不過kd強過curry又有乜問題？

下季要簽工兵+射手
波b馬呢啲可以放走
完全幫唔到吾皇手

網狗lan la
我湖幾時到你講3講4

講真，隊友廢唔係藉口。作為聯盟第1人，基本要求就算帶班垃圾都要入po架啦

人地wb,harden
當年cp3 帶5件撚頭一樣入到西岸po

foj返去含撚啦

唔係占士去咗你隊垃圾湖我都廢事講3講4

岩
換空氣

睇你in terms of 咩囉
KD係單打 個人攻防都強過curry
但 你又有冇諗過對球隊嘅影響力呢

我當你咁鐘意睇stat 係 KD嘅points, rebounds係好啲 但Curry係個人stat稍弱 但製造得分多好多 即係代表佢除咗自己打到 仲帶起到對波打到

Cavs成隊加教練都話 寧願放KD射撚到hothand都要用2個人夾Curry

咁你自己諗下

之後又變到下一隊騎士咁
比james玩到成隊d組軍極單一，佢退休/轉隊就沉淪幾年

james harden-.-

所以話FMVP不等於全部 但靠自己的FMVP就真係堅料 e.g 魯域斯基 韋迪 KOBE MJ SHAQ 比比皆是

所以 Duncan無可否認係勁 但FMVP含金量唔夠KOBE 24嗰兩個 同 WADE2006 嗰一個

狗比第2個，大把人覺得可以比gasol

Russell wanted help. He sought advice not only from teammates, but from great players around the league.

"Man, I shouldn't have said anything about talking to LeBron," he says. "It got blown out of proportion."

Reports came out that Russell reached out to James about finding consistency and how to keep a level head. You know, those types of things that differentiate a good player and a great player.

"He told me about the mental aspect of the game," Russell says about his conversation with James. "You have it, now go get it. It's all a mental test, getting through the season, playing 82 games and things like that. It's an adjustment, man. This is what the league is. I appreciated that from him."

Then, he lights up as he goes into brief detail about Dwyane Wade giving him advice at All-Star Weekend. Cameras caught Wade telling Russell, "You're one of the best in the league."

"It kind of look staged, right? I don't believe in staging anything. It was all candid." Russell says. "Everything you see with me… it's real s--t. And talking with D-Wade was real. Talking to him like that, you appreciate any encouragement or advice especially from somebody like that… He told me to just stay at it, be great, love it."

全力擺爛 博一個高順位 到時暑假多個籌馬同其他隊交易

屌你我反沾

除左塞狗之外無見過咁垃圾既言論

beasy
但係蝗話黎

其實咪同季初一樣
差隻底 冇波少咗外線防守

至於點解差隻底就唔洗問啦

希望湖人順水人情trade b 走網隊

網隊唔會要啦

交易完又trade走佢
一句講曬 其實高層同教練先係最大問題

咁選秀幾時都愈前愈好既

好撚勁呀有攻有守
完全唔同Level

屌你老母銀仔夠姜就比個Zion 我地湖人

愛g lo表演高難度中榜眼簽

係湖無得發揮
一句bro就話佢毒瘤
至少多個進攻點

猗中
占 <-> JC+1st pick

寧願睇上年熱血輸波
都好睇過宜家hea打輸波加不和

最多我地搵lbj做代表去抽籤

好想睇牙波

騎士都幫個一次

如果 命運能選擇

廢老黎左佐治先唔黎

係PG話續OKC先。。

之後就吹可愛唔想做二當家
就算去LA都係過大飛

啱架啦 有咩唔滿意入曬廢老數啦
反正佢黎到la都係得返呢個作用架姐

係湖真係冇得打
已經有廢老同bjai要妹波
個個玩單打咩

好開心 又tank不年

下，上年無占士啲數據同有占士無分別，你話想點打？你講啊？

宜家睇波既動力得番b仔
希望推番佢上20ppg

上季打clippers真係曉飛

今日睇到條撚樣 企係到完全無心進攻等傳波放佢wideeeeeee open 都唔打

開季都好啲
傷完出翻嚟真係變咗真廢老
我係占狗都睇唔落去

上年既占真係勁到痴線 唔知係咪上年chu得來勁再加埋傷
今年幾何級下降

睇唔睇到個底空成點
入親去都得1/2條友
而家度老/bjai/kuz入去最少已經有2個
甚至有3個

心很累you know

好幸運，有睇過 羅b 牛Jc 爛屎
同ball b 牛 既湖人

成隊得返bjai有爭勝心

廢老下場入返廿分破埋mj 紀錄收工
正式超越mj

Luke Walton said the Lakers had a film session, then only 8 active bodies for on court work. Kyle Kuzma (ankle) got treatment all day, while Brandon Ingram (shoulder) also didn’t practice. As mentioned a moment ago, Kuzma is out, and Ingram questionable vs. Denver.

曡埋心水tank

叫佢搵定工啦

最後搞成咁

BI原來尋日又係最後一個離場
果d乜撚野leader食屎啃死喇

咁辛苦燈到成材我先唔換

廢老占今季真係露底
Great player but not good leader

我都想反佢了
屌隊友搞散隊波不要得

佐治廢到 好彩無要到

迷b了 以後就算佢場均10分我都撐
老老實實 而家tank 拎到頭十pick話唔定執到筍嘢

想當年牛都係#7 pick (好似係）

吹撚大左

True leader, lakers future

快d話佢not a leader 吹走佢啦
係度咁樣折磨佢

邊個笑過 work ethic 潮文既手足
可以出黎認錯

睇返高比最後個季同冇左高比個季
兩季都好睇過今季
今季睇到嘔血

霸氣

學友
Boa
Sunny

Rui Hachimura
Nassir Little
Ja Morant
Coby White
Bol Bol
執到事但一人
都會有好既後備戰力

佢對眼越睇越似可愛！
上限KD/可愛
下限PG

hof potential 真係笑撚到我

馬傷出一星期

想睇番
話時話而家邊個新仔有hof potential

d link lag到睇唔到嘅

認真
豬霸

好過啲人未夠鐘就衝左入更衣室

AD

牙譚條傻西讓返正選比隊長啦

但譚爺入過playoffs喎

選秀大年 bolbol啦

跌唔到咁低

Now 1-4 or 13

Yes
証明勁d

rui hachimura落唔到湖人手啦 佢應該頭5

Tank for rj

聽日沒馬沒B ,點打？

Glo同禾自己落場

Alex hart bullock kcp lbj

呢個大絕黎

禾狗落場隨時屌打馬呢D低智刷分仔

Bonga

翡翠Bonga

睇有啲網放佢頭5，又有啲網放佢15，16
我睇唔透

個人最想係pick到 Nassir Little

bolbol 應該又係玻璃
唔敢博

如果日本仔跌到十幾pick，我作為灰狼就希望揀到佢
佢真係年年都有進步，控球三分防守身材由freshman樣樣都一般般去到而家全能球員，好有日本仔個種精益求益同勤力嘅特質

AIDS in my vein

pick乜春都冇用啦，唔識練兵，乜人嚟到都bust

Zion可以點bust

會斷埋腳

Next year no Walton la at least

KAT 近排咁撚勁

jontay porter點睇

湖黎緊夏天有咩pick ?

個頭柒到...

型閪到😨

眼神柒

叫呀羅教佢gel頭喇

牙羅琴日個頭型能到

好彩牙羅打波

做戲既brad pitt應該要自殺

ja 講緊top 3

little ncca打得幾差下
bol bol 玻璃，又慢
日本仔仲矮過kuz，又冇外圍

米尾

你係真弱智
唔係扮

但我扮坐監
你真監躉

咪俾我知你住邊
係邊返工

但。。。
你係咪認真弱智。。。

公認的
同Sunny公認SNSD最好身材member一樣

ok
唔串你監躉

米互含拉

其實B仔近乎完美
係差個樣

佢4年轉左5個look

Zion 同牛一樣，會係all star但唔會係top ten player

牙B=黑人版舒淇

厚唇+矇豬眼

死魚眼好好砌

掉轉左

唯一反唔到b就係外型

Zion勁好多喎

zion如無意外應該係下個lbj

Before 2013, lakers only miss 5 playoff for 65 seasons.

If lakers miss the playoff this season,
they will miss it for 6 seasons consecutively

有冇反占開始驚緊
個垃圾聽日帶隊 ,冇哂yc 反而然波,到時冇哂原因再反占

得你盲反

Little好似唔係差
只係撞位果個係4年生
個4年生要出場時間先至搞到Little打後備
同埋Little要開發開圍投射

日本仔係年年進步
最重要係佢打波有D腦

Bol Bol就真係令人有D失望
不過出到5X場
如果做到rim protector同打到大後備就已經好好

個pick 九成拎去trade，睇黎做乜

我就不嬲占迷嚟嘅

冇3分 得6'6 占士咁既size都打唔惦

Old news?
Kyle Kuzma Pushes LeBron James to Play Some Defense

巴打坐左係幾耐？

巴打係nick young 定kcp

有Page話其實唔係占士守
係換咗防冇溝通

米高佐敦都係無三分得6‘6

唔排除呢個可能。
另一方面，switch 左都好，正常人見到wide open 都會補番位，你話反應唔夠快，要Kuz 推另計。

個位冇可能係心仔補 如果rondo 守左strong side 波line, 心仔都有可能去補。
睇番片中情況,一定係占去補位

4沾9 咪能兜啦

?
Lbj > mj 好耐啦
一號位打到5號位

Hoball

聽日準備俾人強奸

沾爺無晒班所謂yc綁手綁腳
會連區區雞塊都贏唔到？

各位覺得下年應該留邊個？out邊個
必留：占ball b rr9
必out : kcp mcgee

Ball b必out

Ball b
其實是撚旦

Out 廢老 For sure

留波
out: everyone

波 klay kawhi durant AD

‘I’m Gonna Win That Sh*t’: D’Angelo Russell Says He’s the Most Improved Player

“I’m gonna win that s–t. Watch. Put it on record. I’m gonna win it.”
D’Angelo Russell beams with confidence as he firmly tells me that he’s going to win the Most Improved Player Award. I mention a few names. He doesn’t want to hear it. He’s winning it.
“I’m telling you, I’m winning it!”
“It’s all mental. This game, becoming great… it’s all mental,” Russell told SNY when asked about the difference in his game. “Diet and things like that — things people don’t see. It’s something I had to learn when I got here. I was used to playing ball and letting things come to me. You come into this league and you know you got to work hard and get in the gym, but there’s more to it. I think I’ve worked on some things and I know I’m not perfect. But I want to be great and a big part of that is the mental aspect. I’ve always been confident, but this is the most confident I’ve been in my career.”

James，Ingram，Lonzo本賽季在一起，一共出場23場。湖人15-8負. 戰績最好

Ball b 馬 心留
其餘out

Out埋個高薪低能

學友勁撚到仆街

多謝學友幫我曼晉級

醉聯都反杯到
點解我地潮人唔可以後上奪冠先？

因學友條仆街

人拙sob貢勁
典解牙禾貢7

人拙lkk貢勁
典解牙羅貢7

又燈

早d場場反手燈啦

占士呢啲cancer喺到點燈都無用啦

我湖尚欠1個sob

Lbj =全撚到仆街
唔出 ，順出仆街

odom

Dlo呢下幾型

羅sham god

牙羅今日醒神

得10分都叫醒神？

睇騎士同網隊仲好睇過睇湖

啲to 廢撚到

羅狗

廢羅

死去羅網專區啦

好波

羅狗dpoy

得一球就咪丁

暗串羅狗

👍🏻
條友係廢

根本無料

季尾上唔到21.5分= bust

羅又steal

對面廢啫

Allen呢啲傻鳩餵到埋口都唔識入

騎贏過湖

除左finishing
全方位吊打mcgee

籃板幾廢 對住啲大舊衰防守都麻麻

廢羅全場應該13+4+6又過唔到20分

ceiling大概係有小小射波既daj
要練大隻先

季尾埋單ppg 比b jai過

長遠嚟講最好有牙牛幫輕下
希望下季去網同牙羅打兄弟波
咁ball b同羅牛就finals見

nop vs bkn?

有冇ching識喺s10 裝adhell

炒ft垃圾廢物

羅登

JC

牙fred教levert打波

Levert俾返個波牙羅打啦

真
切入唔到都搵到位

Bjai季後賽出到？

我地nwaba

nwaba 係湖人一世既痛

傻鳩羅要練下core strength 成日俾人撞開

廢羅半場3 TO
食屎啦

點解變左學生妹？

點解dlo成日steal到 inbound pass

PB:我曾經為邁阿密打球，與LeBron一起，但他們選擇裁掉了我。我選秀時被湖人選中，但他們把我交易到邁阿密。LeBron當時都在(熱火)，但他們卻裁掉了我。這些事，對我仍然記憶猶新，我一直都耿耿於懷。」

真係隊隊都想LBJ 潮人收皮
仇口多到

Allen倒米

PB=癲狗？

係

Brandon Ingram will miss the second straight game with shoulder soreness

Tank

牙羅打成點？

隊友又唔爭氣？

Ft 3/6 可以食屎

又出醜

今日又比人數幾多度？？

學友燈到曼出線

食屎啦罰球3/6

25分，獨力難支

Nwaba勁撚到

今日考驗廢老帶隊能力

牙羅：好難carry呀

廢老攞多13分就超越神

超越神
神呢個年紀最後一個Champ
而家佢連PO地板都摸唔到

Nwaba尾到

湖人唔出垃圾

牙租同牙Crab今日做唔到嘢

LV直頭鳩撚左

希望大家都會抽d時間睇場波
見證牙邦70分奇蹟大勝日
利申:未來人

我暴連用左今日個Quota

咪又係入唔到playoff

唔關我事
我猁+沾迷

比哂機會第一人 帶隊喇
把握唔到就躝啦屌你老母廢老

JC 廢到

專捧垃圾

呢隻癲狗守波好勁

勁過Hart

Hart 進攻勁過佢

我地湖撚真係好唏噓
季初西4笑鳩火箭冇playoff打
估唔到而家人地西3我地抽波仔
大家都係叫占屎點解差咁遠

廢羅靠隊友carry

Hart籃板同fortnite勁過佢

廢羅比人block

好正常 咁撚廢

羅狗條數好似ok
其實打落勁閪

成撚日tough shot條傻鳩

DDD 勁到

Dlo ball ingram randle zubac
Nwaba jc kuz thomas bryant
Bonga alex syi
Champ咗了

DVD carry

我就去睇Captain Marvel，無b得牙占嘅西波留返俾你地睇

bonga
是撚旦x 11
已經係爭冠隊

今日要見證牙占超越佐敦

以為自己真係好勁

Sexton斷手吧

斷腳死全家

正選得羅狗負數

心痛

Sexton第一年學人打矛波幾時矛到大
留低對腳當教訓啦

留意到有獌狗以為隊波可以好似阿積士咁反cup

學友燈閪到

無心 諗住串下啲獌狗

學友好球

Hart starter

等比金塊大炒

Summer league Hart is back!

hart 做正選 仆街了

牙羅型幾撚多下

投降喇唔打喇死金塊狗

點解人地打親湖D 3分特別準

Lbj

Welcome Zion

占狗 to完又雙炒ft
屌你老尾playoff mode

LBJ 個啲係咩傳波黎

廢老幾時死?

4連炒ft
屌你。。。。。

佢老母真係唔識射FT 架WO

第一人

唔想過Jordan 咪出聲囉

連入2個3

廢撚到連炒4球ft

以後 FT 企到3分線射啦屌

心仔做乜柒射塊板

心哥花式帶橫step back射板

劈柴射球

hart

josh hart 條撚樣當自已巨星級

commentary: That's a great shot for Curry and Thompson. That's a poor shot for hart.

Hart笑撚死人咩

係咁鬥射3

打到好似街場打全場咁

輕輕12分 lead

金塊3分真係好撚準

頭寒啦屌

呢隊湖真係得啖笑

空晒出手正常都入喇
係得我湖成日炒open 3

Lbj 咁快咁多汗
其實佢係咪未傷好

熄機唔撚睇

@Le唔識串
今場可以點報數

幫人練波 睇一節算

同1:1就熄機班傻仔一樣

希望雲家有多D機會表現

湖人應該贏6分

等睇劇本式反杯

下半場簽入安東尼 盧比斯

一內一外

反超金塊

IT9

覺唔覺雲加俾人低估得好緊要？

Wagner

炒樽

雲加都ok既

好過心仔好多啦

IGLO 又要trade 了

嫌估得佢唔夠低 完全無料

有雲加 都唔知入MUXXXXX 番黎仲乜9
豬+雲加玩雙白塔 一早入左PO

trade埋佢啦 有mcgee夠

雲加 豬 lbj b rr

無限攻板

廢到癲

18 分

1節輸20分
炒得未屌你愛g囡

nba球隊黎？

禾條撚樣無慾無求咁

企起身都廢撚事

俾人當狗咁屌

練波咁練

第一節輸廿分
唔係tank緊嘅球隊係做唔出

下年有埋zion就唔同講法

我覺得唔好pick Zion 好D, 缺點太多

TANK 果D都無咁樣衰

輕鬆領先20分

43:25。仲有三節反擊

好癲 D 防守廢到

呢到抽5件出黎打都贏到湖

james to denver thanks

u me boa sunny nick young

都知下年唔會係度應該

呀叔廢到

Me隊20球3冇難度

呢隊波放落NCAA 都應該唔夠打

Lbj想要返果球

條廢老

頭先影到住佢個樣嬲到
小氣到

AIR

雲加

over 10000 attempts

打得好肉酸

想問仲睇緊場波嘅手足係咩心態
我就占迷想睇占pass MJ

今日輸唔輸到50分

farmar sasha artest odom bynum 都應該屌打呢隊波

Me too

救命..真係好撚廢, 廢過CAVS 100倍

希望得

你金塊狗 扮乜撚

Artest守到牙占單位數
都廢事計其他4個位屌打。。。。

見到james 都覺得佢攰

占士0防守以前d追人封波冇哂

垃圾時間咁樣

講到唔洗力咁

痴線 呢5個位都屌打呢家果5個

波b古3條友仔有冇係度偷笑🤢

foj summer need to loss weight

睇黎占信錯左愛滋佬操作

Trade me

睇黎愛滋佬信錯左沾帶隊能力

追平！

刷分mode activated

Jokic 幾撚有腦

掛住波仔了
季初連jokic都守到

All star扔比LBJ

過咗！
熄得

Playoff mode

正式超越mj

一陣又可以睇牙占出post慶祝輸波破紀錄

james 冇力 已經

同大腸果個白痴仔有咩分別?

現場已經打曬飛機

lbj超越mj未？

過老大嗰陣唔知老大會唔會去現場

屌 全場起身做乜撚

湖人公器私用
個timeout咁長俾廢老回氣

大腸邊個？

現場果班假湖on l 9

得分？

湖最慘簽左個開始冇欲冇求嘅巨星

沾狗喊緊

留意到b仔唔見咗
肯定又偷走去練波

做乜咁話人 同得牙羅frd點會係白痴仔

人地出正選就收廢老係咩玩法

返屋企打2k

LANCE 唔似有傷
點解之前幾場都唔出

去左nop搵d新隊友練波

搵Lance 守 Milsap 都係得禾呢條on9 仔先諗得到

唔撚賣喇
佢嘅重要性已經 > FOJ

屌奶星又俾人企定定係度執個off reb
再有ft射

應該真係tank LBJ出咁少

阿叔打得唔錯

睇好ig下年20ppg
Kuz反而有保留

Alex> kcp+hart

買season ticket d好慘
全nba最貴波飛

jokic 真係潛力無限
完美C位身型 + PG視野

一開box score就見到件廢老ft 1/5
廢老真係無叫錯佢

Lm 廢占ig J自己

沾帝take over未？

Lakersalldayeveryday個ig 見到po 廢占喊，然後有條友回 :因為輸緊20分同入唔到playoff喊
笑L死

波B馬分別要抖幾耐？

this team is completely done

Bullock啲3分湖化衰埋一份

Turn over就有

咪一鳩樣 第一人黎埋都係入唔到

其實湖係咪真係有shooting coach ?

金塊個coach 成日都係咁

FT 1/8

隊波無論教練團隊球員管理層都係垃圾

Hart個膝頭都未得

人地猜幾下就open3

仲take over?
睇個勢都知無心打落去啦
有可能shut down添

沾爺射FT嗰陣係咪俾人double team？

J.Williams
加油牙💪

幾鍾意佢 夠hustle

蘇八字嘅 footwork

South Bay lakers

屌

呀叔

如果之後個啲輸晒 有冇前十簽

希望draft 返個中鋒

班G league打得仲好 舞王kcp呢啲可以執定包袱

2/9 FT

豬

依d先叫 box out ga ma
屌你老尾

Plumee。。。。

班Gleague + Rondo 打得仲好 其實trade 成佢啦

Long time no see J Will !

Common foul

REF

JW 打得幾好

10分

上古兵器Jonathan williams都出埋

睇呢班仲好睇過咩尻kcp McGee Muscala

有防守

屌你james . b , ball , 馬
坐哂係度

出面果隊真係湖人黎?

McGee 可以出 , Muscala 收皮

8分了

18連勝 之後playoff

起碼成隊攻守都出力

秘密武器嚟
原本諗住final先出

湖人青訓幾勁

公道講句
我覺得舞王係湖打得唔差
今季都好多次幫手追分
本身個定位就係出黎打亂章 自己舞波
而且睇佢ig同ball仔果啲關係唔錯

不過佢適合playoff球隊

24號好q茅

個陣好撚癲

j.will = 左手amare

Wagner流血，小心Iglo

真心

有返d攻板

g league carry

CLS 陣容

最hustle嘅陣容

幫家鄉拎完champ 得分過左MJ
仲唔簽大約hea打到退休？

Jw上年出黎都係咁

屌你老母叫埋wear上黎一隊隊three喇

估唔到咁快要出Williams

出埋bonga就最已陣

好有活力 好似上年d波咁

draymond驚了

呢個唔到最嚴峻都唔會出

廢老拖慢哂成隊

升Wear真係有得諗

呀縮幾勁

一陣三分線入樽
落廢沾面

其實bonga賣點係邊 夠高夠快？

呢隊湖人好有拼勁
個個都等緊一個上場機會
但上到場又唔會話好獨食or妹完一輪傳炸彈

一路唔明點解唔升佢

J.Williams

JW

走步之鬼

字母咩直混合

夠高夠博有three

Ball 心 b J.Williams 雲加

James睇嚟想超越埋Kobe

呢隊湖好好J

得分過其實時間問題

打到好亂 但又入 吹漲

6分

開季打馬刺
Williams carry反超
james炒2罰比人game winner
Willams完場個樣

2 points game cls

Lbj 1/6

Caruso

叔

Uncle

湖人要入playoff了

兩個G League 勁到

Alex

真核發現！

我禾心諗:收到order tank先出你地。。。

呀叔>lance
Wear>kuz
JW>mcgee

場均25 打一季80場就2000分啦
有幾難過

一睇波即刻追近

咁有energy既底又唔早出
而加艇又可能睇中埋

Uncle又係用頭髮換切入

湖人由大佬時代的明星球隊變到呢兩年打士氣波

mcgee 其實本質真係唔差,
但成日輸D 士氣波

yc= trash
牙沾屎帶呢隊野都贏到雞塊

一早出JW打C la

JW d defence同offensive rebound勁到

老過25歲全部trade

富人amare

季初成日出佢個陣我已經覺得佢勁

之後唔知點解無出

Milsap 癡線佬

防守放題 成日想block人刷數據既撚人
又唔閪識pick
下年咪撚續

屌你老母, 入多幾球FT lead 緊啦

邊個射邊個炒

本身可以有豬 JW Wagner

知唔知點解有得贏啊
喺因為唔洗跟walton preset啲戰術啊

班g league仲勁過正選

ft可以無50%

可能升GL教練仲勁

學界都勁過呢隊垃圾

兩條撚樣幾時lan

仆街，班仔防得幾撚好

鏡頭都未到JW又俾人吹foul

心

垃圾禾
冇眼光
證明左south day 教練養人好過禾

HART

on9仔

心=屎

Hart

屌你老母hart番去打南華啦

心唔入之後比人入球3分拉開

josh hart 條友真係世界級傻仔黎

hart>dlo

屌..咁靚唔入
本來可以追平

而家輸多粒3

真係屌你老母

屌占士上年有jr
今年就有hart
陰尻公

Hart真係廢撚到仆街

espn最撚sick ball

south bay machedo 勁過心n倍

屌，又係咁，到力上緊，又係追極都追唔平，就比人入3分

岩岩果個run真係劇本咁撚樣

收嗲啦湖人

多謝個垃圾Hart啦

究竟tank唔tank，兩頭唔到岸今季就好失敗

入唔到樽就上籃啦。。。。

勁個D就傷晒
廢個D就唔撚傷
仲要派膠

tank乜撚

入到就士氣ball

吓 仲衝緊playoff咩

心換對拖鞋deal?

心仔easy layup 都炒

換薯條應該得

又放3
屌你心個衰仔

真係打撚死lbj

j will癲到

呀叔防守幾好

雖然輸and 1
Uncle守波又幾好

仆街harris 真係好撚憎佢

真
窮人牙波

其實邊個黎
打左幾耐

得1%入PO 都仲要俾球證黑
好慘

94年

換唔到

喺southbay好耐

超碼跟得足，沾屎

起碼

G league仔
黑暗時期上過1陣

完了吧

拉開到9分了

就係因為追平唔到hart 果球
而家又差9分

痴線

PLEASE WAIVE HART
HE IS THE WORST NBA PLAYER IVE EVER SEEN IN MY LIFE

要出bonga搶分了

hart真係斷腳啦要

又輸一場

心個球真係傷

黑暗時期 = now?

打甲一大約場均十分

輸2個3point foul

今場有得睇埋邦加就完美

其實rr9 lbj 係create 唔少open look
湖其他人把握力好d都夠

場場追到咁上下就有呢d波出現

廢老落埋場

Wagner魔法失效

咁快換走lbj放棄

Caruso
曾經打爆fox既男人

心仔

我皇都收埋 可以熄機

求心仔今場陰影面積

輸9分，仲有成5min，唔出lbj 好明顯了

再多一球

屌你老母hart

換黎換去

應該係球迷陰影面積啦屌
佢戰犯黎

條友串撚到，block完單手揸波

又係你....

禾頓係咪玩鳩Lebron???

收撚埋個on9心啦

玩野咩

垃圾心

Hart 又炒一球快攻

HART 可唔可以自己去CBA 算

又出返黎

Walton 同 hart 係咪有路

又出又入
禾子到底想點

好啦俾你抖30秒

屌你老母返g league啦垃圾

hart連easy layup 都可以框都掂唔到咁炒
仲要懶型
屌

湖人d 把握力真係

雲加又唔即傳

心換到一串燒賣嗎？

真係好撚傻閪

各位我下季離開lakers 謝罪

宜家走啦屌你

兩件蛋散

我留意到, 見到前面係hart 佢唔傳, 信唔撚過佢
傳左比遠果個

見到占咁真係好心痛

成隊得廢老入到波

lbj on9仔

占狗又賣笑

JAMES

9分差 個陣唔出
14分先出 得返3分幾
屌

廢老

提早退休啦

又黎7

連續兩場一模一樣 笑撚死

寧願係騎士和平退休算
唉今年湖人傷左半隊
我都冇眼睇了

柒碌

嘩柒撚到

屌
shaq a fool 見

lebron 俾人當狗咁撚

咩事?睇唔到

FOJ 無哂面

真心傻撚
唔知仲要占出嚟做乜

笑撚死人咩第一人 含家產啦湖人

明明有得追 點解要收LBJ
而家熱血左一陣 突然又收 1分幾之後又出返

這是正式錄用的第一人嗎？

福仔

又走步

天龍8步都俾人取消埋
MOLAMOLA 連NBA都針9 你

Hart條廢物。打機、玩ig屌球迷就叻

一早唔好撚黎啦 阻撚住晒

得罪講句
湖啲火力仲廢過上年騎

笑話黎

屌你老母 7分鐘內, 2分 > 15分, 廢過NCAA

dlo日日練波

得分點傷曬

完全唔知禾想點
係TANK就TANK到尾
坐30秒又出番黎
痴9線
成季無一次換人係睇得WORK 既

Rr9

真係唔可以怪lbj咁漏氣
D隊友把握力真係好撚廢

雲加兩次wide open 都炒

騎有kk 都頂幾個湖啦

吾皇帶領湖人四連敗
今日超jordan 成為歷史第一人

問題宜家係教練管理層既錯
但媒體個個笑尻占士
唔知做乜尻

Rr9做乜撚

有冇josh hart low light睇

rondo呢下又有新聞

B仔心情好似唔錯

RONDO

跟住都係換lue做教練

Rondo 有心無力

有廢老但無三分，就算個波 kick out 返出嚟都無人射得到，以前都叫有 KI，love 幫補下

核武器bonga

magic係中央
禾係特首
湖人球員係香港人

班垃圾桶g league仔係咪冇跟禾練波
Ft咁準嘅

JR都會有時準下 依隊湖真係冇個準

一tank 到底喇

咁串中央引入左支那人，為左少部分新香港人贏，換走大部分香港人

求gif

對面19off reb好波

講個笑話
Espn話Hart>>dlo

騎都仲有3分同FT
呢隊垃圾真係射波廢過我老母

反占第一人

打機方面係

呢招佢今年用得多

笑死人

WE WANT ZION

其實湖人廢成咁，點解仲唔fire禾頓，佢真心係冇咩戰術

唔知呢個戰績呢隊人馬13kobe救唔救到呢

渣渣林搵個新coach team

最撚緊要要個shooting coach thx

熱火吾皇/單拖勇士個年既吾皇應該有救...
全盛cp3 都應該得

其實2003-2018年是但一年既占士都得

屌場場見完double screen 完又係剷入去
得kcp係0度cut上ft 射mid range
我老母都識守

西4搞到依家咁

Lbj成個傻鳩咁都仲有人撐，成隊湖人最大嘅問題根本就係lbj。如果唔係wade同irving，佢一冠都冇呀醒下啦占迷

衝出黎奶

冇左佢果期好似都係3星期前
係咪20連勝左

如果全力擺爛 ，最後我湖選秀可以去到第幾位？

點樣全力擺爛 而家咁？

雪雪聲

Kuz其實太擦鞋
好反感
相反ingram睇得出係好humble同好想進步

“I don’t think my game matters at all if it’s not a win.”

一個世界仔，一個毒撚

trade value最好嘅kuz可以拎去trade喇
最容易搵到人替嘅就係kuz/hart呢類

唔知今年有無Andre Ingram 睇下

難怪Jeanie咁保佢

晚晚

肉酸左

咁佢都>心

呢句係第一人講？

算係

成班post晒相同心仔講happy birthday
除咗kuz無人奶lbj

Kuz 死撚左佢啦

7過羅仔

有無rr9?
唔知咩事

Bench lebron with 5 min left down 8 points.. Bring him back in 2 minutes later when they're down 12

kuz咁愛洛杉磯
廢時得罪GM James

其實諗緊d咩？

TANK MODE ACTIVATED

又含

有佢幾多勝？

飲勝

上年西10
有第一人又西10
班占狗肯仆街死未

Zion

牙占屌打佐敦

癡線呢幾年d傷病好撚癲
最勁個d輪住傷

公道講句 今季都係傷病累事 其次就真係d撚屌好廢
James係盡左力 但d on9野 罰球個d真係唔要得
其他冇咩好講 真係廢

新起個UCLA Health Centre早2年仲吹撚到幾勁幾勁

公道講句
你退步到閪咁

連續第幾年d人傷完又傷又傷完又傷

其實係隊醫緊要啲
太陽個隊醫救返好多人

傷完出返嚟2勝8負

風向

心仔風向無變

Trade value upup

我地4連敗tank個ranking仲係不變
有心tank可能有前9嘅
kings同大飛越打得好
波士頓個pick越唔值錢

根本識波就知Ingram最有天分

Hart=Rubbish never change

係 拍得住b-easy

臺北時間3月6日，據著名NBA記者Ramona Shelburne報導，湖人本賽季進攻不佳，很多人認為是管理層在去年休賽期補強策略出問題，因而把責任歸咎給魔術強森，但現在看來，這想法只對了一半。

根據Shelburne的報導，事實上，是LeBron James告訴魔術強森，他希望湖人能夠引進更多的進攻組織者，而不是外線射手。早在賽季開始之前，LeBron就曾表示過希望改打無球。

去年夏天，在得到James之後，湖人的一系列補強讓人吃驚，他們簽下多位喜歡持球的老將，比如：Rondo、Stephenson和Beasley。據Shelburne透露，James希望湖人的陣容和之前騎士的不同，當時騎士是為James配備一些外線射手，而James曾抱怨希望擁有更多的進攻組織者。

「James和魔術討論尋找進攻組織者，而且是球風硬朗的球員。這直接導致了湖人的陣容缺少投籃和進攻空間。」Shelburne透露，「湖人在市場上找到了符合James要求的球員，而且都願意簽一年期的合約。」

而客觀分析，James的這個要求很奇怪，去年騎士一開始就有很多這樣的球員，Wade、Rose、小Thomas全部是，但是效果並不算理想，最後這些人全部都被清理掉，換上沒有組織能力的射手和防守者，甚至控衛都是George Hill這樣佔球比不多的攻擊手，全留給James一人組織，反而打出好成績。當然缺點是，James離開後，這些人沒有新的組織者之前會打得很掙扎。

Magic就係唔想占離開後 一無所有

湖狗係咁

HBK南湖三劍客

今日睇得一陣 睇唔到jw好失望

好人好笑
點會迷太監

覺唔覺lbj = 保方

Kobe>lbj

Fans : James > Kobe
NBA players : Kobe > LBJ

今年表現就絕對係Kobe >lbj

All time

all time一定lbj>kobe

All time就過多幾年再講la

kobe尾個幾年咪又係潛水
lbj就算跟住潛
都穩超級kobe
其實2016已經超越左
只係冇啦啦今年被magic luke累鳩佢

段片已經分析左
Kobe MJ 都無Lebron咁大權力
話想點就點 free agent 簽邊個簽邊個
球員寧願mark lbj都唔願意mark kobe my

5>3 ^_^

4>1
3>1
最年輕20k 30k
^_^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

4年來唯一一個擊敗勇士(73-9)
mj都要多謝佢 令96年公牛繼續係宇宙第一強隊

Ching 咪成日當亞軍冇到好冇！

除左5>3
其他乜撚都被占士超越
難得今年占士柒少少就開始想拉翻低占士個地位

尤其係亞軍

咪又係笑5>3同亞軍笑
其他被占士完勝

繼續啦仲有冇

5>3
占狗除左拎4mvp打飛機仲識咩？
防守1st team高比又多d

屌唔記得轉ac

唔知四年來
佢係歷史唯一一隊喺決賽擊敗73-9湧
96公牛講到自己咁撚勁呀嘛
有有打贏過73-9湧先
無就縮返埋收聲啦
16騎>73-9湧>96牛

占狗正係識拎2016年打飛機
咁2007同2011呢？2014呢？
輸比老野三次
再輸比後生次，2015 2017 2018
占狗

有年冷氣機壞唔計

占迷乜都話唔計架啦

report咗
拜拜

其實都幾痴線
睇太監古同lakers ig
唔講以為今年大豐收

Report fun son
人人有責

report埋你
山下智久funson

777😂

古呢d 刷鞋仔lan la

收嗲喇躝蘇波
我地占狗既名聲比你敗鳩晒啦
靜喇好冇

影衰我地占迷

占迷個腦都short short地
好彩我唔係

不嬲都知牙占份人麻撚煩 上季騎士夠膽死半季大換血就知咩料 不過見仲打到入final 就收貨
屌你老尾 依家搞撚到潮人軍心散鳩晒 牙占自己又hea打又Hea守 撐唔撚落

我真係好少睇到一隊波不和到咁 一時又呢個唔同呢個坐 一時又屌個教練 之前都話熱血輸波 55潮
屌 依家唔睇都知場場輸波

學友又迷占又迷琪
d taste好奇怪

正常人都喜歡瑟琪🐻

季初波仔有幫晒全隊執屎
所以防守問題就冇俾人放大
不過成隊輪住傷
仲要傷得係耐過expect return date
我諗依個問題都要優先解決

士氣差到咁真係有得搞？ 況且暑假IG Lo實拎啲人去Trade 比著我都玩野Hea打到尾 反正得返十零場

一個波仔其實解決唔到成隊波既防守問題
根本成隊防守態度差到爆
波仔出黎守到一個 幫唔到另一邊hea守
開季有波無b又話無b守波唔到
宜家又無波仔幫手唔得
根本係隊波既態度問題

998

999

仲有反羅